今日我係高興嘅

看到中國終於強大了，
國家政策終於強硬了，
小粉紅到處出征。
希望我哋快啲可以武統台灣，反擊印度，拿回俄羅斯侵佔領地，征服蒙古韓國日本，臣服東南亞諸國。
好想成為地球霸主，只有中華民族係優越嘅，其他民族都係垃圾